@markrutte als het populisme inderdaad is gestopt wordt het tijd verschillen te verkleinen ! #ikstem @jesseklaver @apechtold @sybrandbuma	GroenLinks	N
@fvdemocratie @marieke28 @minpres gewoon weer een leugen . en bedankt , wederom laat je het eigen volk barsten . applaus klootzak ! #stempvv	PVV	Y
rt @janjaapdehaan : met @cda_leiden bij de hartebrugkerk : gezellige drukte ! veel gesprekken over zorg , stufi en pensioen . #stemcda https://t …	CDA	Y
rt @fleurnorbruis : wauw ! fijn om na superleuke #zml deze klavertroef terug te zien #stemvoorverandering stem @groenlinks https://t.co/1t363 …	GroenLinks	Y
eu en open grenzen . zover is het gekomen . serieus nadenken over vluchten om islamisering te ontkomen . #stempvv https://t.co/d1ihtjgutz	PVV	Y
rt @cdagelderland : onze boeren en tuinders leveren een grote bijdrage aan onze eerlijke economie . #ikstemcda #vkd17 https://t.co/vfuxi5mc …	CDA	Y
zal ik hier iets zinnig over zeggen ? cda is al lang afgeschreven , word nu zo'n bij partijtje als sgp #ikstemcda	CDA	N
rt @truusdemierr : nooit @cdavandaag stemmen als ons land en onze waarden u lief is ! #stempvv #pvv https://t.co/j5ku3phbed	PVV	Y
ik stem @groenlinks . steun de campagne en draag bij : https://t.co/zku2ivrqsa #stemvoorverandering #tk17	GroenLinks	Y
... heeft met land -/ tuinbouw , agrarische bedrijven ...?!? #ikstemcda @jacogeurts https://t.co/bj7ojsngo5	CDA	Y
rt @gl_drechtsteden : gefeliciteerd @jesseklaver - goed gedaan ! advies aan iedereen : #stemvoorverandering stem @groenlinks https://t.co/vnls …	GroenLinks	Y
ik stem @groenlinks . steun de campagne en draag bij : https://t.co/mutqwacvcu #stemvoorverandering #tk17	GroenLinks	Y
nog 2 spannende dagen tot de verkiezingen ! trots op @sybrandbuma en alle andere kandidaten . ik stem op oud collega @ststeenbakkers #stemcda	CDA	Y
rt @cdavandaag : over een uurtje begint het #carrédebat . @sybrandbuma is er helemaal klaar voor ! kijk je mee ? #cda #ikstemcda https://t.co/q …	CDA	Y
@cdavandaag spreekt de taal van alle generatie 's. #ikstemcda https://t.co/84qfwa8pwf	CDA	Y
rt @cdadinkelland : afdelingen @cdadinkelland @cdatubbergen @cdaoldenzaal en @cdalosser op toernee met @pieteromtzigt . #cda #ikstemcda https …	CDA	Y
rt @cdapijno : ook vandaag natuurlijk weer een groene golf in nederland . ook wij doen mee in alle kernen ! #ikstemcda op 15 maart . op naar ee …	CDA	Y
rt @d66 : d66 investeert in duizenden extra goed geschoolde verpleegkundigen . #stemd66 https://t.co/fseljk6qav	D66	Y
rt @righolt_dam : en nu maar hopen dat het cda ook woensdag het goed doet ! #ikstemcda https://t.co/23iymvdsqs	CDA	Y
rt @pvvstrijders : het wordt tijd dat wij intolerant gaan worden tegen intolerantie ! #stoperdogan #stopislam #pvv #stempvv #tk2017 …	PVV	Y
ik stem @groenlinks . steun de campagne en draag bij : https://t.co/9yyjxzvugl #stemvoorverandering #tk17	GroenLinks	Y
ik stem @groenlinks . steun de campagne en draag bij : https://t.co/wvqesrp8fp #stemvoorverandering #tk17	GroenLinks	Y
ik stem @groenlinks . steun de campagne en draag bij : https://t.co/bgsbumatcd #stemvoorverandering #tk17	GroenLinks	Y
tweet van @groenlinks : " wij zijn groen en links " what ?! hoe dan ?! dat had ik nou nooit verwacht ! #stemgroenlinks	GroenLinks	Y
rt @ons_land : na @j_dijsselbloem & wouter bos komt ook frits bolkestein met bekentenis eigenlijk zeggen ze #stempvv ipv #pvda #vvd https:// …	PVV	N
rt @d66_purmerend : vandaag flyeren op de verkiezingsmarkt in het stadje #purmerend #d66 #tk2017 #stemd66 #d66krijgthetvoorelkaar https://t. …	D66	Y
het is tijd voor nieuw leiderschap . tijd voor empathie , eerlijk delen en een schone toekomst . ik #stemvoorverandering . ik stem groenlinks .	GroenLinks	Y
rt @groenlinks : de grootste partij op links bij de hond . stem voor je idealen . stem groenlinks . #dwdd #stemvoorverandering https://t.co/m26 …	GroenLinks	Y
ik stem @groenlinks . steun de campagne en draag bij : https://t.co/waz7v4hmxh #stemvoorverandering #tk17	GroenLinks	Y
rt @maikel_pvv : trots dat ik op plek 39 sta ! 15 maart stem pvv #nederlandweervanons #stempvv https://t.co/czhxabjl0n	PVV	Y
rt @d66 : twijfel je tussen d66 en groenlinks ? we hebben de verschillen voor je op een rijtje gezet ➡ #carredebat #stemd66 https://t.co/ugyr …	D66	Y
rt @reneaultgek : @nos het gelijk van @fleuragemapvv in p en j !! #kopieerapparaat #jinek #tk2017 #cda @sybrandbuma #trapernietin #stempvv	PVV	Y
rt @jrdries : boeiende vragen van vertegenwoordigers studentenfracties bij politiek café @d66 @d66groningen #bustourd66 #stemd66 https://t.c …	D66	Y
het is ijd voor nieuw leiderschap . tijd voor empathie , eerlijk delen en een schone toekomst . ik #stemvoorverandering . ik stem groenlinks .	GroenLinks	Y
werkbezoek aan #ewt in #033 waar windmolens worden afgemonteerd . #d66bustour #stemd66 @d66amersfoort oa @wytsedassen … https://t.co/jlku169ig2	D66	Y
rt @jawcjanssens : rutte pleit in #carredebat nu zelf voor een ander soort leiderschap . eens ! #ikstemcda https://t.co/kk5q7fmysf	CDA	Y
rt @jackledoux : buma : ‘ blij met winnen stem van nederland ' https://t.co/uioao7gclp #tk17 #tk2017 #ikstemcda #geefnldoor #vvd #pvv #d66	CDA	Y
rt @d66 : 📺 kijk nu mee ➡ rtl 4! #carredebat #stemd66 https://t.co/hx5zaswbcz	D66	Y
rt @ons_land : what the f* ck is dit nou weer . moet niet gekker worden . #stempvv en gooi alle moskeeën dicht . #pvv2017 #tk2017 …	PVV	Y
rt @jawcjanssens : boeren keren massaal terug naar #cda . dat is een mooi compliment voor inzet en ideeën van @jacogeurts . #ikstemcda https:/ …	CDA	Y
ik heb gestemd op @groenlinks op sophie schers ! tijd voor verandering en daarmee ook transgender representatie in de kamer #ikstem	GroenLinks	Y
ik stem @groenlinks . steun de campagne en draag bij : https://t.co/dgyoazzugm #stemvoorverandering #tk17	GroenLinks	Y
#ikstem voor de toekomst , voor iedereen , voor optimisme . ik stem @groenlinks https://t.co/l1nv8urnia	GroenLinks	Y
ik stem @groenlinks . steun de campagne en draag bij : https://t.co/mjbu0ulaop #stemvoorverandering #tk17	GroenLinks	Y
het is ijd voor nieuw leiderschap . tijd voor empathie , eerlijk delen en een schone toekomst . ik #stemvoorverandering . ik stem groenlinks .	GroenLinks	Y
bij de traditie-test heb ik 8 vragen goed beantwoord ! hoe goed ken jij de nederlandse tradities ? https://t.co/fv7zsxykec #ikstemcda	CDA	Y
rt @jrleefbaar : ga ons land uit . nederland is van ons . nederlands paspoort afpakken en terug naar turkije . #stempvv https://t.co/u4xpoxal …	PVV	Y
rt @liekemarsman : en vergeet ook vooral niet dat emotionele chantage vandaag geoorloofd is ! #ikstem @groenlinks #dutchelection https://t.co …	GroenLinks	Y
wat een geweldige avond ! #d66 #gefeliciteerd #winst #verkiezingen #ikstem d66 https://t.co/efmoxplyif	D66	Y
@lisahenegauwen https://t.co/8sqy0itphr mooie complicatie van @frankiebuis #rt #stempvv #nederlandweervanons	PVV	Y
het is tijd voor nieuw leiderschap . tijd voor empathie , eerlijk delen en een schone toekomst . ik #stemvoorverandering . ik stem groenlinks .	GroenLinks	Y
rt @marcellaheijboe : vandaag debuteert @mmcgerritsen als flyeraar ! in het team van @d66schiedam . #stemd66 https://t.co/vyhzjod4x8	D66	Y
#pvv #wilders #stempvv #nederland #stemmen #verkiezingen zorg ervoor dat nederland weer een soeverein en veilig l… https://t.co/h4cmgu1e87	PVV	Y
ik denk eerder plastic . #ikstempvv https://t.co/cwhrpj2x4f	PVV	Y
d66 - verkiezingsprogramma @d66 #zekeregroei zowel persoonlijk als landelijk #stemmen2017 #ikstemd66 https://t.co/6hpjmhukkm	D66	Y
rt @ewdevlieger : goed dat u vier jaar geleden geen premier was meneer @apechtold een vooruitziende blik van nul , komma , nul #stemd66 https: …	D66	N
rt @windwens : nog vier killers in de dop mag nog meer na 15 mrt als je niet wijs stem #pvv #stempvv2017 https://t.co/cp2crsghvm	PVV	Y
rt @monakeijzer : en weer stijgt het #cda in de peiling . +2 https://t.co/byspuwf1f0 #ikstemcda	CDA	Y
rt @cdavandaag : straks is @sybrandbuma te gast bij @buitenhoftv . kijk je mee ? om 12.05 op npo 1. #cda #buma #ikstemcda https://t.co/19fobooo …	CDA	Y
d66 draagt de meest positieve standpunten aan voor digitaliseringbeleid volgens nederland ict . https://t.co/d2jklebd6x #stemd66 #d66 #ict	D66	Y
over 10 dagen winnen we de verkiezingen ! #stempvv https://t.co/gzzj7rgiub	PVV	Y
rt @d66 : elke stem telt ! de hele dag zijn we nog op straat om campagne te voeren ✅ #stemd66 #d66bustour #ikstem https://t.co/qiyzdtdmrt	D66	Y
rt @ewdevlieger : goed dat u vier jaar geleden geen premier was meneer @apechtold een vooruitziende blik van nul , komma , nul #stemd66 https: …	D66	N
rt @cdavandaag : over een uurtje begint het #carrédebat . @sybrandbuma is er helemaal klaar voor ! kijk je mee ? #cda #ikstemcda https://t.co/q …	CDA	Y
rt @d66 : nederland heeft de beste zorg van europa . daar zijn wij trots op ! maar het kan nog beter ⬇ #carredebat #stemd66 https://t.co/qov …	D66	Y
" kies vandaag met uw hoofd en met uw hart ." #stemd66 #ikstem @apechtold https://t.co/o4vcxw8kuv	D66	Y
rt @ewdevlieger : goed dat u vier jaar geleden geen premier was meneer @apechtold een vooruitziende blik van nul , komma , nul #stemd66 https: …	D66	N
rt @gayvoorpvv : nederland weer van ons , niet van #erdogan en #cavusoglu ! stem 15 maart #pvv ! #stempvv https://t.co/hvmijlmalg	PVV	Y
denk toch dat @laviejanroos zich toch een te groot jasje heeft aangemeten . succes jan #stempvv https://t.co/gluhht635t	PVV	Y
rt @cdavandaag : nederland is veranderd . het cda ontkent de problemen en zorgen niet : wij pakken ze aan ! #carrédebat #ikstemcda #cda https:/ …	CDA	Y
rt @johnnagtegaal : en daarom #stempvv en hou dit soort #ellende buiten nl reken af met @vvd #pvda #d66 #cda #gl !!! https://t.co/h5v9d4yn2j	PVV	Y
ik stem @groenlinks . steun de campagne en draag bij : https://t.co/bf08ryba71 #stemvoorverandering #tk17	GroenLinks	Y
rt @ruthpeetoom : het cda stijgt door : +3 bij ipsos ! op naar een mooie uitslag ! #teamcda #ikstemcda https://t.co/1efqm6lpt9	CDA	Y
rt @petra_stienen : wat @apechtold zegt : dit is de nederlandse identiteit waar ik zeker trots op ben #stemd66 #carredebat https://t.co/gyrc6 …	D66	Y
rt @d66 : " ik weet het nu zeker : ik kies voor @apechtold als premier " hoorden we in heemstede ! 💪🏽 #d66bustour #stemd66 https://t.co/gop6jtrc …	D66	Y
rt @ger2591 : de nieuwe " chirurg , tandarts , apotheker " ?? #pvv @geertwilderspvv #stempvv #zodus https://t.co/pq72bxrctm	PVV	Y
rt @d66 : hé @cdavandaag , zo ingewikkeld is het allemaal niet . zo leg je de #wietwet uit aan kinderen 😉 #buitenhof #stemd66 https://t.co/qd …	D66	Y
rt @mvantoorenburg : @sybrandbuma in uden . een groene golf stroomde door de straten en iedereen reageerde zo enthousiast ! van #ikstemcda …	CDA	Y
ik stem @groenlinks . steun de campagne en draag bij : https://t.co/nqcieykhuq #stemvoorverandering #tk17	GroenLinks	Y
ik stem @groenlinks . steun de campagne en draag bij : https://t.co/i9zw0n3vci #stemvoorverandering #tk17	GroenLinks	Y
rt @cdagelderland : veel campagneactiviteiten in gelderland vandaag . elke stem telt ! trots op ons #teamcda #ikstemcda ! https://t.co/iirm0w82 …	CDA	Y
ik stem @groenlinks . steun de campagne en draag bij : https://t.co/ie5db9rraw #stemvoorverandering #tk17	GroenLinks	Y
rt @foxmeisternl : nog nooit zoveel zin gehad als vanavond om op de #pvv te stemmen ! en ben al jaren een #stempvv ' er ! #turkijerel #stopisla …	PVV	Y
rt @robert7019 : vroeger waren ze toch meer ontwikkeld dan nu . leer van de geschiedenis en sta voor je eigen land 🇳🇱 #stempvv #pvv …	PVV	Y
rt @ewdevlieger : goed dat u vier jaar geleden geen premier was meneer @apechtold een vooruitziende blik van nul , komma , nul #stemd66 https: …	D66	N
rt @pvvstrijders : het wordt tijd dat wij intolerant gaan worden tegen intolerantie ! #stoperdogan #stopislam #pvv #stempvv #tk2017 …	PVV	Y
rt @ewdevlieger : goed dat u vier jaar geleden geen premier was meneer @apechtold een vooruitziende blik van nul , komma , nul #stemd66 https: …	D66	N
+1 stem voor @d66 #ikstem https://t.co/ljk5yl3lid	D66	Y
rt @jawcjanssens : boeren keren massaal terug naar #cda . dat is een mooi compliment voor inzet en ideeën van @jacogeurts . #ikstemcda https:/ …	CDA	Y
ik stem @groenlinks . steun de campagne en draag bij : https://t.co/sszlhmq4e0 #stemvoorverandering #tk17	GroenLinks	Y
ik stem @groenlinks . steun de campagne en draag bij : https://t.co/lrtnxshv8j #stemvoorverandering #tk17	GroenLinks	Y
rt @roblokkr : franse politie arresteert vier tieners voor contacten met is https://t.co/leoudz9yie #stempvv #pvv #hetisnognietvoorbij	PVV	Y
rt @jannabers : samen voor een sterke @regiozwolle . samen voor @peczwolle . #stemregionaal #stemcdanummer21 @hilde_pm https://t.co/wozreb3zue	CDA	Y
@d66 > #stemd66 is populair nee hoor , daar heb je gewoon voor betaald .	D66	N
rt @jawcjanssens : rutte pleit in #carredebat nu zelf voor een ander soort leiderschap . eens ! #ikstemcda https://t.co/kk5q7fmysf	CDA	Y
@jongedemocraten maken nu de binnenstad van enschede een stukje groener ! #stemd66 https://t.co/qh1elvz1pa	D66	Y
rt @ruthpeetoom : het cda stijgt door : +3 bij ipsos ! op naar een mooie uitslag ! #teamcda #ikstemcda https://t.co/1efqm6lpt9	CDA	Y
rt @truusdemierr : overal terreur in ons land van islamieten ! autobranden , vernielingen ! kijk niet weg en #stempvv #nederlandweervanons http …	PVV	Y
rt @ewdevlieger : goed dat u vier jaar geleden geen premier was meneer @apechtold een vooruitziende blik van nul , komma , nul #stemd66 https: …	D66	N
we beginnen vandaag in #noordwijkerhout ! #stemjongstemjulius #ikstemcda https://t.co/irjooleszs	CDA	Y
